聽到呢句就響警號2021年喇，學講人話啦！

屌你老味Save HK 藍絲咁撚敏感

聽到呢句就響警號😤😤😤😤😤
邊個識佢呀？
2021年喇，學講人話啦！
死曱甴～除非唔係
#一句好話比昆蟲講到臭晒
#曱甴就係忍唔住
#加乜油先
#要打氣就講清楚啦

狄更斯的「雙城記」開頭一段，講一個極端而愚昧的亂世，固然後世傳頌。小說男主角是孤獨潦倒的律師，為了暗戀追不到手另嫁他人的至愛上了斷頭台。他為人道主義背上十字架，小說的最後一段，英文寫得淺白，卻有千鈞之重：It is a far, far better thing that I do, than I have ever done; it is a far, far better rest I go to than I have ever known.

殉道者的情懷非常高尚，只是俗世的愚眾極多。明明都刀斧在前，人人都退縮，為何他一個人含笑獨赴？

皆因這個世界上總有極少的人生活的視野不在於須臾，也超越了寸軀。他看到的是自己生前，千百年早已往矣的人；也看到在自己死後，尚未出世的眾生。

金聖嘆評點西廂記感言：「前乎我者為古人，後乎我者為後人。古人之與後人，則皆同乎？曰皆同。古之人不見我，後之人亦不見我。既已皆不見，則皆屬無親，是以謂之皆同也。然而我又忽然念之：古之人不見我矣，我乃無日不思之；後之人亦不見我，我則殊未嘗思之。觀於我之無日不思古人，則知後之人之思我必也。」

戇撚鳩周身G 點

咪就係

悲哀

你係咪鍾意我

藍絲：以後只可以講香港人漏油

新一年 唔怕講出嚟

可能係最後一年

可以失望 不可絕望

藍屍根本唔係香港人，係中国人，聽到人講「香港人加油」係銀耳啲

藍屍：武獨份子非常猖狂公然煽動分裂国家